一人多個今世要完成嘅事

1.學識日本
2.IELTS 攞8.5 / 9
3.去超過20個國家

咩叫學識日本

睇高登執笠

自膠左 日文先啱

冇
冇人生目標